（突發）美斯係上環叫雞唔俾錢

俾人叫停左幫手解決 望望下個人咁熟口面 之後佢話得visa
俾唔到錢 賴死唔俾 條女又無得報警因爲無證件果啲

邊撚到似美斯

除咗身高

美斯有撚咁高

佢用英文話自己唔識講英文 淨係識西班牙文

影多D條女啦

唉。 實係落開酒吧。意為個個都係免費。所以無帶錢就上囉。你睇佢個樣幾無奈 都話講女做壞規矩架啦。
我話講女咋 拿拿拿。唔好郁手郁腳阿。 比下面唔好打頭。

佢真係有意想俾錢的話，咪叫佢去7-11買apple卡/tag and go 卡/三_ 金融信用卡。

唔想俾錢就算吧。鬧大件事幾麻煩。

毒撚唔比屌

正常人 3000 q

鬼佬唔收錢

鬼佬邊洗畀錢呀
放人啦死毒撚

臭雞想屈鬼佬？